蕭生講淫野！

佢後生咁有錢 應該唔似吹水

有錢人既世界真係好淫

咁都可以岀一個post

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向